是日晚餐 漁香茄子

用左$28 買肉碎同茄子

幾正

撈飯一流啊ching

Ching 有冇落蝦米

有啲料喎

落咸魚都要掛

落埋咸魚就正宗 餘香茄子

睇個色水就知好味

正呀
又唔熱氣

冇 都好夠味

加咸魚多咸香味 不過為左平煮
但唔落都好夠味

留名等睇下個餸

好想食啊！

正 有冇食譜share

好正啊
至愛魚香茄子

個餸好正氣

正望落好送飯

食咗3碗飯

終於冇加個靚字（好on9)

正皮

食肆水準

走油

見到就肚餓，真係送飯一流

哩個餸算用幾多油

薑 蒜 蔥 指天椒 肉碎
調味 生抽 老抽 醋 豆瓣醬 糖 生粉水